！！！荃灣捉鬼！！！

屌你老母琴日帶頭話走走走係邊撚個嚟？on9我鬼影都見唔撚到隻，點支煙就全世界鳩跑，家陣走難定革命呀？

對唔住我係標題黨，但真係要反省下到底做緊乜。我地出嚟行係要有成果，要衝擊到狗，唔好比佢地搓圓㩒扁我地。咁所以一定唔可以自亂陣腳，唔可以咁驚接刃戰。琴日7區我覺得其實未必有咁多狗力，當然唔係話一定好少人我地一擁而上就砌死晒班雜種狗，但係係咪可以睇清楚少少睇到人數先決定去留，而唔係一有狗就全場鳩跑當前線義士condom咁拋棄？

唔係想批鬥你地，但真係要進步下，知道自己係要對抗狗隻，而唔係臣服喺警暴嘅積威之下。

光復香港時代革命

幫連仔講返句公道說話

又黎死守爛守？ 點解唔攻完就走呢？ 有狗沖過黎 你人又唔多 唔走留低同佢火拼？

唔係話唔走得，但唔好鳩跑
人踩人就係咁發生